整呢啲公主頭嘅靚女真係好那正！！！

拉

橡膠公仔咁不了

你嗰對橡膠眼姐

純！

公道講美廷係令少少..

正推..

呢D唔系叫公主頭lor

你top5公道

你=傻仔..